{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017869",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "하녹"
    },
    "text": "機張松亭に位置する韓屋カフェは静かで平和な雰囲気を誇る。 ここでは様々なメニューを提供しています。 まず、餅焼きは7500ウォンで販売され、ハノックブレンディング茶は8000ウォンで購入できる。 練乳糸巻きかき氷は18,000ウォン、マンゴー糸巻きかき氷は25,000ウォンで提供される。 ソボロラテと黒ごまラテはそれぞれ7500ウォンで購入できる。 また、ムンギョンオミグレープフルーツエイド、済州チョンギュレモンエイド、ハドンチャムダレチョンブドウエイドは7,500ウォンで販売される。 アメリカーノは5,500ウォンで提供され、アンバーターとウサギ、バスクチーズケーキの価格はそれぞれ4,500ウォン、7,500ウォンだ。 オランダ3種セットは4,000ウォンで販売されており、カフェラテ、豆乳クルミラテ、自家製バニララテ、ドルチェラテはそれぞれ6,500ウォン、7,000ウォンで購入できる。 最後に、コールドブルーは6,500ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "韓屋カフェは機張松亭に位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "韓屋カフェは静かで平和な雰囲気を誇っています。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "韓屋カフェでは様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでの餅焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "餅焼きは7500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでのハノックブレンディング茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "ハノックブレンディング茶は8000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでの練乳糸巻きかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "練乳糸巻きかき氷は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでのマンゴー糸巻きかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴー糸巻きかき氷は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでのソボロラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソボロラテは7500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでの黒ごまラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまラテは7500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでのムンギョンオミグレープフルーツエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "ムンギョンオミグレープフルーツエイドは7,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでの済州チョンギュレモンエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "済州チョンギュレモンエイドは7,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでのハドンチャムダレチョンブドウエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハドンチャムダレチョンブドウエイドは7,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,500ウォンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでのアンバーターの価格はいくらですか？",
            "answer": "アンバーターの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでのウサギの価格はいくらですか？",
            "answer": "ウサギの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでのバスクチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキの価格は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでのオランダ3種セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "オランダ3種セットは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでのカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは6,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでの豆乳クルミラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "豆乳クルミラテは7,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでの自家製バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "自家製バニララテは7,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでのドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテは7,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェでのコールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは6,500ウォンで提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 795
    }
}